[無圖]低質改圖挑戰

你出我改, 咩圖都得, 簡單2隻字講清楚想改咩, 幾分鐘改出黎, 得左
以下就是成功的例子:

^^^佢話要改做習近平

(ps. 我成一年無改過圖, 改得差嘅話希望屌細力D)

屌 欣宜果張笑到有腹肌

欣宜嗰張gif請問你係點整？

Hi 南極灰熊, 用after effect整

Thanks

大家係咪去左搵圖俾我呢 ?

欣宜

留名睇樓主表演

無人出圖挑戰

留個名睇樓主新圖

gif太多畫面, 我暫時只改幾分鐘可以完成嘅圖
下一張簡單講返想改咩, 改走個人、執靚個樣之類

執靚條樹幹

加樹汁

d圖好正

加蛋

lm

換樣

留名

改希特拉

幫我個李天翔改得霸氣啲

執到高質料結婚相

原post:

改到熱鬧d

睇你表演

可唔可以改到冇咁毒

正評係比樓豬知道自己低質嘅

改完金仔型仔左好多

樓主呢

等等啦, 我係街

Lm

欣宜個張feel部手機震咗一下

l住m先

樓主可唔可以留個tg 等我學下野

點解仲要垂死掙扎呢 認命啦 救唔到架啦

終於有d高質改圖po

200幾個正評但一張改好嘅圖都無

留名睇圖

頭先坐係電腦前面又無人覆, 出左街你地就推我post,
依家改囉

劉明

拎去

樓主淨係改多正皮個d得唔得

lm 加油樓豬

荷蘭正

樓主加油

好哇

唔好啦我怕羞

嚇撚死

諗左諗先知改左咩

可唔以改梁朝偉落去

抹靜香個閪thx

樓主呢樓主呢

頭幾張都係我提供既

你朋友?
btw得6分就咪拎黎講

個樣好撚match

加啲野嚟J

Lm跟進

終於唔係你問我答同投票post

玲玲個張後背圖真係世界級
咁都俾你諗到

夠型未?

巴打好技術過我
利申 以前舊登都有玩過下

屌你依張唔撚改, 借刀都算, 你仲要隊張已經修改過嘅圖俾我, 你唔尊重條女都尊重下我, 你自己反省下

型

今日改住咁多先, 聽日繼續

高汁post

樓主好勁

改做跳跳虎ok?

巴打有冇片可以睇番

Mak Ling Ling 張笑到hihi

Push

金仔換個髮型順眼好多

想睇抹靜香個閪

最緊要係可唔可以改做金鐘M記張圖全部變返靚仔啲

利申冇圖

樓上咩事

咁大仇口

我都想睇返

推呢個

留名 金鐘M記 希望霸氣一點

LM

好似猩猩

幻想下梁朝偉做呢個動作已經想笑

再推 全部大隻米八pls

樓豬呢

屌你 高質啊

樓主夠鐘起身改圖喇

強帖留名

高質

joyce 王子

改瘦啲

白只

私人恩怨又唔好笑果d就收返埋佢啦

樓主起身啦

借刀個啲收皮啦

中狀元救老母

樓主好波！
啲圖好正

咁撚樣嘅改圖叫高質
好似同以前高登嗰堆差成截喎

好撚正

得欣宜果張好笑 完

人地咪講左低質
高手走哂啦 人地出黎玩下姐 唔練習下點高質
有創意咪當大家開心下笑下囉

樓主改個啲都可
但提議個堆好多都麻麻 私怨又無重點個啲

低汁加入

正如而家啲人話小肥側田高質識唱歌
事實係同譚詠倫差好遠

改完 ？

樓主都自認低質黎挑戰下
都係想大家笑下 練習下技巧姐
你地一味盲目撐舊野 踩新野
同啲死廢老有咩分別？
俾啲機會大家啦

嚇撚死人

我個景 獨家

樓主潛咗去邊
冇時間就咪鬼開挑戰啦
又唔得閒 又喺街 又瞓教
大把野等緊你做呀

個個都當自己係大帝
人地得閒娛己娛眾下啫

見到你個回覆真係影響心情, 忍唔住浪費少少時間覆你

高你老母呀, 叫姓林條旦散仆街啦

當年我係高登玩改圖, 雖然個acc唔算出名, 但都叫做過D影響香港社會嘅事, 結果點呀? 姓林條旦散多謝都無聲就無啦啦ban左我acc呀! Goodwill就個垃圾論壇賺曬, 我就一無所有。你有無諗過實際上係高登ban下少一個ban下又少一個呀? 家陣高登係改圖bot黎架, 識嘔D圖俾你呀?

我灰左幾年灰到上年, 無聊得濟先係到開個acc玩下, 改左幾張葉劉同林鄭圖都無人理, 結果過幾日係facebook見到自己D圖, 先知道依家個網絡生態變左, 勁多content farm唔落credit偷圖, 結果自己改完圖連名都無得出

你要嘅高質圖呀屌你

之後諗住打水印啦, 結果又俾班人笑我做咩打水印, 整完真係浪費時間浪費電力, 連存在感都搵唔到, 結果我又灰左成年灰到今年先有返D心情改圖。反正大家睇完張圖開心下就算啦, 我家陣講明係幾分鐘貨仔你仲想點?

張家輝同陳冠希，定係張學友同古天樂

呢幾張都好低質wo.....

心靈咁脆弱
講兩個就發難渣

句

支持樓主 唔洗理d on9

樓豬加油 唔好理on9
最憎啲偷圖撚架啦

依家熱鬧左D了

話我低質我都恩然接受, 有時D改圖整完都feel到自己整得差。但係引用高登真係聽到火攻心, 俾人講到咩都係「高登」改出黎, 好似我自己無份咁, 完全引證goodwill俾高登賺曬依句野

其實你係想刷存在
抑或你自己改完其實自己都開心 有成功感

有時啲野開頭既時候做得開心
做得多 慢慢就會有人記得你
巴打建議你心態改改

坦白講我覺得你改得好好
keep住做一定有人記得你

甘就嬲，渣ga

我見你上個post等到依個post, 但其實我唔係好明你想表達D咩

搵人改埋依幅 唔該！

BRO 我明白 我希望你加你的ID 做水印 我諗會好D
我一樣死係女夜鬼手上
同時因為睇得多燦神同三好之類 我都學埋PS一份

打左啦 無野
唔好最左下 content farm會直接CUT左最下面 最好30-50 透明 全張圖都有先

屌

你都係叫陳同學留返d錢去韓國整容把啦

jojo第三部

多謝提醒, 今個post就由佢, 下次開始加返

聽講PNG有得拆分LAYER BRO你放出來時用JPG 好小小

我都唔明佢想點，直至睇完你張改圖

喺高登改下圖你想點撚樣呀 想出名定想揾食呀
本身淨係覺得你改啲圖垃撚圾姐
原來個心態都咁撚on9
改幾幅圖係咪要人地跪低拜你呀
老老實實你吹到話上面幾幅圖幾高質幾盛又影響社會 但講真都係好撚低質

留圖睇作品

上面果D係上年隨手改, 影響社會果張已經6、7年前, post出黎會俾朋友知我真身

仲有你果句「喺高登改下圖你想點撚樣呀 想出名定想揾食呀」
家陣唔係我改圖揾食, 係高登靠會員改圖賺goodwill,
唔係你家陣會唔會高登前高登後呀

李子維？

支持樓主
樓主又冇話要博出名個啲，由頭到尾係條友係度話樓主啲圖低質，咁連登係低質架啦 依啲改圖post真係好耐冇見過啦，有都唔支持下 第日全部得返投票同你問我答 個陣唔好喊

欣宜個張

改搞笑啲 thanks

其實連登真係依加社會縮影
淨係識踩 憎人富貴厭人貧
改下圖都要搵野踩 真係好撚弱智
睇下笑下咪算囉
支持樓豬

好撚好笑呀 樓主加油!

樓主技巧勁唔勁我唔識評價
但係個cocept 幾好笑

硬係要比較 要踩低人

修理皮你真係收收皮
樓主加油！

陳同學用住先

你又邊撚個咁撚巴閪閉呀
唔係嚟睇圖嚟笑就死撚開啦

人哋就算真係要出名定搵食都唔撚關你事啦，佢呃過你錢定屌過你祖宗十八代要你響處托柒呀

見到你啲垃圾淨係識疾人冇建設嘅撚樣真係冇撚晒心情

我唔撚明，如果樓主真係因為有才有人賞識出位有乜撚問題
又會有班撚樣狙擊，同佢哋有乜撚關係？唔撚抵得？

無啦啦彈咗班戇鳩仔出嚟狙擊樓主
咁撚鍾意高登就死返去幫林早泄含啦屌你老母

上連登，勿認真

惡撚過狗
見你到你呢啲傻鳩咁撚認真上網真係笑撚死 上網睇撚到個留言可以令你冇曬心情
小撚心爆血管生cancer

有就要支持？
唔撚理好醜都要撐？
你唔撚支持香港政府？話曬有做嘢呀嘛

唔知邊個忽然咁認真彈出嚟
又話自己冇認真
咁唔認真唔洗句句都回啦
夠膽唔好應我呢句

右手面條仔邊位?

小學畢業未？

改圖原來係要黎拎存在感？好悲哀
巴打現實係咪冇人理同俾人恰果d

正皮 支持

「小學畢業未」算係咩comeback
唔正面回應問題正廢閪

係呀你估中曬
毒撚得罪你呀

唔正面回應小學畢業未正廢閪
仲有你想我點回應你堆廢話？
句句回有咩問題 屌你老味討論區唔撚俾討論咩 有人覆我留言我咪回囉咁都得罪你？
都唔知你做乜鳩
你係咪俾樓主屌過屎忽窿呀
定係你係樓主分身？我屌柒樓主你成隻癲狗咁做乜？

原本話唔整gif, 但你張圖又幾有意境

唔駛搵食咩? 我收檔囉咁

修理皮你依D咁不可多得嘅人才, 維園城市論壇需要你呀

樓主高汁

求名

條撚屌真係廢撚到笑

想問下陳同學係咪得罪左好多人?

OK囉, 今天改到依到先

唔知

可唔可以教下我，好勁

咁都有罵戰 on9
呢啲post 睇下笑下咪算囉，咩post 都會有人中意睇，有人唔中意睇架啦，唔啱睇嘅咪上一頁囉，特登入黎留言踩人會威啲架咩？講到樓豬咁低質又唔見你出圖比人睇下你有幾高質？連登真係多憤青

好多都好好笑喎
樓主加油 唔好比佢停

我都係睇youtube學

好耐冇睇過呢啲改圖post

點解呢d po都會有班柒頭出黎吠 都唔知盲定on9 已經寫到明幾分鐘貨仔

樓主加油 對住果d人唔好咁上心

仲要樓主寫到明話低質，啲人就係都要入嚟話人廢
依啲人先係想攞存在感

睇就睇咪撚咁多嘰咭啦
收左你班大帝錢咩
唔鐘意可以負皮上一頁

好撚多小學雞

連登真心多咗好多小學雞
你睇唔小心自爆果堆同金鐘m記果堆，無個正常人

收皮啦00後
小學雞教人？

樓豬加油

古代舊登仔

收皮啦 垃圾

樓主以前俾人偷圖無credit，而家仲要俾啲唔知咩叫尊重原創者嘅小學雞屌番小題大做

Btw支持樓主

成龍

Seed/code??

留名等屌樓主個班人放「高質」改圖，比各位巴打見識下
斷估你地唔會剩係識踩人咁低汁啊嘛

strong post lm

我門外漢覺得樓主改得好好

好撚好笑d圖
加速

More

我覺得樓主好有創意好高質喎
More

都唔係冇得救嘅

個班屌樓主低質嘅巴打又嫌人改得差冇技術
又講到自己好似ps神手咁
不如你去開個post改圖啦 入嚟又要睇又要屌做乜姐
你係咁有實力嘅 你去開post 我實入去睇㗎喎
冇人地咁識玩就唔好係到嘈嘈嘈侵佔樓主個post啦

支持巴打
而家改圖少咗好多，希望巴打得閒可以改下圖

同求，有冇code

yes 體育台班撚樣有咩資格話人唔識踢波
鬧林鄭鬧陳茂波果班又唔見佢地去做

加油呀獅子巴
我泊大巴支持你

祝巴打一生平安

祝巴打屙屎暢通

收皮啦你

G 持樓豬
水印打落d 重要位等人無咁易移得走會好d

佢個主診醫生都盡咗力

加油呀獅子巴
你改得好勁

介唔介意整下教學link
請受我一拜

死番出去啦仆街
阻住睇post

無呀我都係平時有咩做得差就上youtube search下相關野, 例如點勾D頭髮出黎等等

我要花多啲時間學先得，不過多謝你

樓主去左邊，我等緊你改圖呀

冇錯

多謝, 下次再開新post玩

點解咁嘅post都有attention whore

樓主唔改
王心凌巴打咪又係會出手
佢應該會同迷你龍一樣下場

女主角換做淋病 男主角換習種
城堡換做 個港珠澳人工島

ching唔怕比人BAN?

上連登勿認真唔代表講乜都唔可以嬲
樓主講到明低質改圖又死都要入嚟話人廢
挑釁完樓主又話人小氣 on99

agger

樓主

唔係我自己po 各位88了

唔係你PO禁誘個po
有鬼?

女朋友用我AC

再見了

再見了
女朋友玩咁大

佢應該係傻姐

傻到放露點圖
死啦定係覆緊我呢個都係女朋友黎

你唔係以為你唔駛bam下話

樓上再樓上你都88

勁似簡淑兒

衷心祝福你比車撞死唔去，變癱咗，所有人離棄你，長命百歲，痛苦一生

好撚好笑喎 樓主加油

你老母重低質

你老母重脆弱

潛你老母 收咗錢？